[全部人入嚟] 一人一封email 煲大印尼記者單嘢上印尼領事館！！

印尼政府奶唔奶共，我哋控制唔到
但至少send email比印尼領事館
等佢哋知道除咗印尼國內報道，仲有好多香港人關注，要跟緊啲單嘢！！
強烈呼籲印尼以外交手段應付印尼國民在港人身安全問題

印尼話 & 英文 email template:
==========================
Yth. KJRI Hong Kong

Dengan hormat,

Hari ini, seorang reporter wanita (Veby Mega Indah) yang bekerja untuk publikasi berbahasa Indonesia, sayangnya, diserang oleh polisi Hong Kong, dengan cedera mata kanan yang dipastikan pecah dan kehilangan penglihatan. Dengan demikian, perhatian diplomatik dari konsulat Anda mengenai keamanan pribadi ribuan warganegara Indonesia di Hong Kong harus ditangani dan dikoordinasikan dengan pemerintah Cina Hong Kong.

Terima kasih atas perhatian Anda.

(translation not available)

Hormat kami,
(Name)
Warganegara Hong Kong

---------------------------------------
Dear Consulate General of The Republic of Indonesia in Hong Kong,

Today, one female reporter (Veby Mega Indah) who works for an Indonesian-language publication was unfortunately attacked by the Hong Kong police, with right eye injury confirmed rupture and vision loss. Thus, diplomatic attention from your consulate regarding the personal safety of thousands of Indonesian citizens in Hong Kong would have to be addressed and coordinated with the Hong Kong Chinese government.

Thank you for your attention.

Best regards,
(Name)
Hong Kong citizen

自推

幫推

Email係唔係info@cgrihk.com

推

Yes!
info@cgrihk.com
source:

係呀！！太急漏左寫 email address sorry!!!!
大家一齊send 去 info@cgrihk.com

push!!!!!

email address: info@cgrihk.com

Tui